2053 元朗 橡膠子彈

街坊 準備接仔

2055 尖沙咀 黑旗

街坊已準備好

元朗會打響第一槍？

響左啦

YL 2053

push

遍地開花 安全歸家

2100

長期作戰，今日唔係end game

狗開始撤？

次撚次都有回馬槍

樓上街坊 麻煩大叫提人睇路

Push

元朗國，警黑重地

啲狗兇狠都唔意外

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

香港臨時政府宣言 - 英文版

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

水無常態

塞車到仆街, 咁早出防暴把鬼

唔好死守陣地 快閃快閃！ 攻完就走唔好停留
be water！

be water

我有朋友住附近

佢影到仲有好撚多人係馬路

唔流動既水係死水 傳令兵 提水

不受傷不被狗咬

元朗手足唔好打陣地
你地打陣地好多街坊開始走

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

千色咩環境

前線望下後面少左好多街坊

唔係end game,唔好陣地

Be water

有狗就走，唔好對峙

agree!
唔好打陣地戰
唔好用個身去擋子彈咁黐線!

元朗係春袋？

點解要陣地呀

2111

MOS 狗鐵都收皮

走啦 be water

lm

有隻便衣警比人打？

元朗d鋪頭
部份都係鄉黑own

見佢揸住槍

唔知休班定便衣

推

係喎，本來以為佢係藍絲
點知有炮

又搵CONDOM 之後清場

要人接仔

係。一個汽油彈掉左埋去，佢打住電話話救我呀比人打呀

廢撚到 又唔撚敢射

後面架車係佢?

咁on9落單都有

Pish

蘋果話係休班，但有槍，算唔算核彈

元朗有隻便衣狗比人打 打到周圍拎住枝炮係到行

你哋得浮板咋快啲走啦唔該
btw我每次都覺得d人做散水L嗰啲係鬼，自己又唔出去係咁叫人留低

要人上TWITTER RETWEET

愈見光 愈安全

做乜唔燒佢部車？

可惜燒唔中

有白衫攞住手槍

求圖

TWITTER要人

開咗真槍 勁撚響 癡撚線

跌咗彈匣

錄底左。蘋果有冇得教返前啲睇？

快速上彈器都跌撚埋

好柒，隻狗

便衣啦休班點會帶槍

笑撚死

....向天開定點？

便衣警廿四小時有槍

cid可以拎搶收工？

爆消防花灑會令傢私報廢

差d踢走佢把槍

好似話開左一槍 然後比人往死裹打仲比人扔彈燒到隻手

youtube 有蘋果live

捉落單狗未

應該係 眼見未有傷者 但之後佢不斷舉槍指向人群 好唔冷靜

有狗落單 想開槍

c了

PUSH

蘋果記者同阿sir講跌左彈匣但無人理
搵人踢落坑渠等佢慢慢搵啦

元朗鄉黑好撚勇

便衣黎 睇真D

佢對面得個師奶喎

TWITTER要人

搵人聯絡眾志出TWEET

蘋果話有人請休班狗飲酒

而家話唔埋 點撚知 冇例跟

好L正

個彈匣

理撚得佢

白衫可以係恐怖分子

攝衫真係work

爆晒仲掛住打機

元朗人勁

打電話:喂 救我啊 比人打啊

班狗掛住報仇, 唔理嗰彈匣

都好啲...

搵人踢落坑渠啦

佢把槍差啲比人踢開到，佢成枝槍比人踢左落地，之後佢走去執返

蘋果記者: 啊SIR 有彈匣掉左落地下
黑狗: 行開啦!

有彈匣掉左落地下就唔好提佢地啦
等佢地搵日自行堵路 地毯式搜查

街坊 叫人走啦

班狗收到風 肯定黎咬人

啱啱想講

柒撚到

走佬咋

元朗最早出兵...係咪驚白衫黑社會比人報牛?

應該跌左排子彈。。淆到。。

元朗手足好波!
召喚完神獸都暫時唔見有人被捕
狗一黎就散哂
一走又返黎

休緊班果陣就係便衣 玩撚曬

有冇燒到佢

踢走佢la

元朗開左槍肯定勁多POPO先增援
此區危

休班便衣好似真係有槍喎

SOURCE 城市廣播 CBC

爭少少就十成熟

差少少踢開到 可惜 算隻狗大命

body shop

可以呀

98190979

唔好陣地

開左實彈
有冇人中槍？

差少少
前多兩尺真有紅燒狗肉煲

燒到手

點對得住爆眼女義士
明明落單都唔解決佢 唉

唔好掛住食花生

住附近麻煩提人走

唉，燒佢唔死

坑渠見啦

返屋企返屋企返屋企

輕鐵停左

燒撚死條仆街

笑到仆街

轉咗wo
6461 6642?

差d有狗肉食

一定係逐粒掉 搵撚死佢

記住靈活行動
唔好拖咁耐

幫主你太公著火呀！

no 唔夠正中

差啲中J

元朗反cup

記得唔好留唔應該有嘅野

搵日丟左個彈匣先啦！

仲搵日 即刻搵坑渠啦

原來琴日轉左 thanks!!!!!!

點解燒唔中架

記者太好心

下次應該踢落坑渠

光復香港

差少少

TWITTER要人阿!!!!

手足玩夠好叫人接仔啦

屌你老味 7.21唔撚死出黎

係咪有人搶到槍?

唔好亂講野

咪又係喬裝黑警搶

屌有進步空間

唔係有兩個咩
6461係wts用
9819係打電話用

似打劫喎？

推阿

好似話有人中咗實彈

SOURCE?

話有男中學生中實彈？？？

星火tg

呢個位要掉前d掉應d，如果可以迫到d狗埋牆角，就更加難走甩

唔撚係阿

TWITTER要人阿

星火TG度見到

點解休班有槍

燒左黑警架車未

屌 真係有人中槍 2130
未知咩彈

同我上TWITTER同各大國際媒體

平台 TW IG REDDIT 推撚爆佢

全面戰爭

而家係咪戴彈任開？？

實彈

封路封咗幾個月，有Q用咩，要將所有建制同中資公司大装修先有d用！Hit and run!

裝修消防設備再裝修其他